[13-12-2017]股市直擊+波神信眾區

冇人開？

黎料

瘋清反佐手未？

依家先準備開始趺.. 依家反手嗎?

ok 明白

.................

一條丁撐瘋哥

瘋哥呀........

please stop trolling

琴晚原來有英超

十扑

瘋哥琴晚唱錢等今日打機

青山至尊 撚屌PC
瘋青一出 誰與爭瘋
號令天下 莫敢不從

一陣買chainsmokers

撐瘋gor

sth just like this

邊個撐瘋GOR邊個就係鬼！

CHOW JOR 3 JE 297 DOU MO U

般尼又無失波仲要贏埋波

但佢做唔到李城

升！

趺！

ok all cs

前線差好多皮
但真係守得幾好

All in

第一下中惡魔殺

我覺得到聖誕夠40分佢地就開始hea

CHOW 4 JE SIN YAU U

一開就扯咁盡，通常無乜好結果

水晶宮已經離開降班區

1.0ar......

亞視永恆

三個月低

Lap refund arrrrr

黎料了

一條SUM撻瘋清

一條SUM撐瘋清

你有買?

lap啲貨底幾蚊雞咋

qqisg

FGISG

點向下隊呀

有冇人知道呢篇野講緊邊場

Depends on my J

You J or BC's is harder?

大笨象救市

5 仔就快$80

紅盒🙈

睇圖要升到3萬

I think this month ng will drop la

uicy arrrr

27sc70 5仔sc90呀

5號仔勁到

完美雙頂

真係要趺了

瘋清真係有啲料到..

安全大師

據EPRC經濟地產庫資料顯示，天賦海灣3座7樓A及B室，其中A室面積1,704平方呎，B室則為1,715平方呎，兩個單位劃一作價3,330萬元，連車位以合共6,660萬元易手，實用呎價約2萬元。

新買家分別是曾建中及曾建豪，兩人為手機程式開發商Madhead創辦人，近年推出熱門遊戲神魔之塔成名，該公司在2014年的估值一度達26億元，目前辦公室位於大埔科學園，比鄰天賦海灣。

抄game抄到住豪宅，香港地真好野

大佬唔識唔好亂講 好嗎

唔識先會win
淫心不足

無事既，Uj 講親都無咩中過

你自已都亂講啦

who should I trust ahhhhh

又夾賭股大貓

係，到依家我都未死...屌

升小小 再趺

你d gogogo幾時中過呀

每次都中

D7PCBCFC

升 ！

fill gap ok?

瘋清 CUT JOR MEI

in funggor we 7s

咪搞事啦uicy

同問

打和啦

IN FUNG GOR WE D7

加左倉,好似係

咁係咪可以磨定刀準備切含撚條丁

雷西深愛算9數啦 換返後上跑法可能仲有得係3班跑下....

nono 唔信會上到返3萬

29000 已經去到高位啦

撐瘋哥

大佬呀

準備好切柒未？

我諗起大師阻力位.......

rb ar....

lap 少1.0 撈緊？

未 頂住呀

ND7FGGPGDNL7DL❗️

未呀...睇下2382洗得幾慘先得架..
等多陣

鳩夾賭股

扯行 企硬

要不是山本大介條on9不求進步.......

打左止蝕

PAD今年瞓係度都收三十億港紙
有乜動機進步

都話要開遠d
70蚊有咩好怕

10蚊得唔得

sls派石毫無進步 望下飛鳩....

真係唔明典解咁多台🐶FOR神魔

真係冇諗過月廚既荷包咁厚
飛鳩60億課金

你係都唔聽我講

穩過鐵
好似係

畫汁歐美feel
玩法多變d
易升呢d

好過PAD無止境玩艦隊 瘋狂執倉🌚

賭股啪啪啪

知錯啦

紅盒距離屋企人家鄉位仲有十幾蚊

今日就切含撚條丁OK?

聖誕鐘

而家匯豐網上轉去第二間銀行係唔係唔收錢?

咁想我切J

仲差三百幾有d 難度....不過聽日就

唯一個倉係綠燈既

唔加息會點

Blow drop

即月274?

夸克好勁....唔鍾意邊個夾邊個黎強暴....

中就係

瘋清呢?

一潛就＿

ME坦黎講一係維京人一係馬洛C...

馬洛C出王劍既輸出真係超越親生JAI

一條SUM

QQ唔頂就頂大貓
下隻應該又到納強

D7FG

D74C

莫雷拉喺國際賽日（10日）起孖，但四場大賽食白果之餘，「當家精選」同「四季旺」兩隻大熱門嘅發揮，更加受馬迷批評。

毒果有兩條on9成鳩日寫埋d濕鳩呃稿費......到底有冇睇過馬架....隻當家精選頭800一直都要俾住 明顯落腳慢左邊關個人事......

頭段咁都係輸小小
已經好勁

食飽可以行了

夾死我
今個月profit冇晒

坦好似魚人都好勁d

金沙上呀！

個隻阿社恩都好勁下

含撚除定褲啦

molamola

一個轉身又含

想想買全吸血奧 買少支吸血法杖....

羅彩先....

嘩屌 爆倉

cls

緊跟瘋哥腳步

CLS FUNG GOR 肯CUT未

廢淡呀..

直指BC 位

274？

29274？

入佐錢未？

kelly

😏

Diu... 轉頭又-3xx

個市可以安心夾死瘋清了

老頂

淫獸仲係紅色
俾DB!加持係唔同D

一日升300點，星期一就可以三萬

見到1h有背反唔切手

qq today 400 ok?

ok. gum hsi 292

我玩完了

致富期貨：由於市況波動，閣下之期貨戶口xxxxxx須盡快存入$28780至保證金水平100%並通知本公司，本公司或會於今天15:00後進行平倉。另外，如保證金水平跌穿30%時或會被即時平倉。

平左佢由10張改3張再賭

today cut 含撚 J

仲未入錢？

Ok approve

唯一做法😞 又成個畫面都係紅色

唔洗驚呀 瘋哥，怯，你就輸嫁啦 大戶見夾你唔走就會收手，補倉啦

agger

或者等多陣 等佢跌返百幾2百幾 去返80%

thx你

快啲跌啦大佬

轉灣轉得咁快....點跟

@紅盒

1928好似好做過27

開期
轉身快呀

成倉都係冇得走

按埋個腎都要補呀...
你一走就回架喇

加倉啦
SC 46,47 同你揮緊手呀

條Ｊ今日保唔保得住呢

拎之前啲profit 加一加
今個月50%

唔加啦
我最重要保住官材本

加左可以食尚家女加唔加....

唔加咪一樣可以食

我隻熊仔就黎打把

HSF仲有40點

25點

瘋GOR LOR

29197

5點

切得啦

早上做空軍心雄.....下晝由國415開始手賤沽三轉打打下打左成6x點......托賴SP入面牛熊盤......

恭喜曬

pakpakpak

怒夾瘋GOR一千點大成功！

一地精

4清嬲左

好 切

iamgod

咩事

瘋清反手未？

中左止賺

Gooooooooooooooooooooal

G

rb ar...

玩完

瘋哥，唔好投降啊，月供28000 都仲有水位架

上呀！

喂呀咪搞事啦

聖誕鐘呀

加州勇將P點睇...

點呀
加左按金大鑊Ｄ姐
一陣平返少少先

所以我都係唔敢學你做全倉

無入

我呢個account全倉炸
我正股期指差唔多吉倉呀

紅盒一做幾百張........點跟

真

有番心機
晚上打J

我知呀
因為我得一個倉

紅盒終於破60

補咗小小錢

升咗幾日了 聽日應該點都會回返小小

到時再算

何來J?

日內升多200企穩大陽燭收please

無限補倉大法

發夢

隊穿晒保力媽通道都要升多二百？

瘋哥之前月供期指夠退幾次休 邊怕

諗下邊個大小姐正D 先...

292 都企唔穩咁hyer

係羅，未企穩

唔係瘋哥點會補倉？

差QQ上埋400
個市就可以安心去死

297>314>330

真是一個好地方！愛爾蘭南方村落「Ringaskiddy」，乍看之下是一個平凡無奇的歐洲小鎮，但自從全球知名壯陽藥「威而鋼」（Viagra）選在這邊開設工廠後，居民的生活就開始產生了「巨大」的改變，當地一名女鄉民透露，威而鋼工廠天天都會排出不明的「神秘氣體」，男鄉民不慎吸入後現在幾乎隨時都處於勃起狀態，「連路上的狗都硬到不行！」

BC駛唔駛搬去嗰度

BC: 識個間藥廠

係印度開廠會點....

淨係夾肉銀賭股，唔夾我個隻

穿鳩硬

事實證明，切物亂賭丁

而家企左係80

一穿仲唔升到上天花板

香港代理就識

屌 真係識

識完又係無骨鳳爪

萬能bc，成支usb咁

BC: board member

爺西又上番3300

tester

3400企唔穩
3200穿唔到
定律黎

咁岩倉真係有幾箱(not for自用)

真係係藥房fd 個倉

無敵既BC金光璀璨好LUN GING

拎埋去成都 ABC冇啦

ALMIGHTY BC

係AR PLAY LUN ALL

qq more ok?

(not for自用)

partner 用

細佬用

SHARE共用

high water

又一棍

企穩292

瘋GOR
\|/

瘋哥好勁 夾足一千點

Fung Gor

fun g god

望住個市都感受到瘋哥個種痛

FUNG GOR HO GING

青頭點食偉哥呀清....

呢刻青頭都好意思拎出黎講

用口食

肉銀扯到

對家用

可能俾青頭餵左偉哥

加油呀！HSI！

係都唔推QQ

REDBOX仲衝緊

頂住呀fung gor

-4xx典...

SC 62.5 個位巴打

捉番第一二頁D 淡友笑下先....

勁假有戲睇

開左期貨搞到誇世代停左係道...

仲有幾張可以守

個價升跌都細左，長遠好事

冇J都要put

大佬啊.......

我啲按冇乜問題

尚悅 實用192-310 sqft....
第日48尺有個床位加個企係廁所上沖涼既設計都應該賣得出

到時你想搵位整個抽氣扇都難...

真係GING過親生JAI

無，一個出水位，一個出電位....
其他野你地共享經濟米得

呢套野一定要睇

有無清接力賭J?

你地係中路打
下路冇咩人
即偷佢兩個塔

個個都賭升，夾到瘋哥爆倉同含撚條丁都無埋

血流成河 四百幾典

【沒有最瘋狂】一隻賣近百萬港紙，「加密貓」上線不足兩周售7萬隻

對面班智障台🐶見中路咁熱鬧死完衝出去又死過輪迴JOR N次...拔刀斬真傷流就算摩恩疊滿10層一樣痛到不要不要

笑傲非凡 精算八方 靚紫荊 美麗寶寶 深愛 全部有飛半冷.....但我覺得好撚伏.....

2383繼續插會唔會下次就唔再係成份股架....

深愛你睇返賽後報告巴度話隻馬驚燈同影，建議佢去返日賽，係肥鬼唔Q理佢出多次谷草，咪鬼中招呀

2382下話

細潘琴日試閘落樓，小心小心

Yes 2382

點解qq今日升咁小 又低成交 派貨?

傻啦...仲有992 怕乜...

回左成50蚊

我覺得隻馬返沙田3班都係差唔多........睇馬質素最多3 4班升降機.....我就一直都冇參與過呢隻.....

笑傲非凡 最弊就係衝落去根本唔係1200馬.....上場雖然話直路搵位搵左陣但望空衝落去有勢咁解 我上場就中伏喇....仲有隻八太子都係.......呢隻我已經中過兩次伏....

我自己就認為佢有三班中等級數既，轉倉既話

其實應該返過去試1400 但gibson既野，我地識條春咩

大腦集氣區

TAI LO AR...

WA DIU...

DARK SKY要人轉十字但俾U俾自回...死肥JAI又坐住JOR個腦

暗天翻生

隊員算啦....幾時到超西...

DARK SKY DIM JOE...

Fung 清點樣?

6x5轉兩個十字已經唔易

又要幫全哥含了

電信大炮 擺頭 黑人問號

中左伏 拎左白粉萊膽 仲以為3檔實有欄....結果咁都啤酒園...

全世界吹銀行股，見升叫升

白粉有幾想飲啤酒 你唔係唔知呀

翩翩搏輸左要隊啤解千愁

我中伏 買q佢膽拖條q返黎 到我愁...

嘩呢場幾爆下

八太子 一唔買 俾佢湯埋條q...

一對勇將又殺左幾多飛

又有幾多廢老輪光綜援金

吳長進D走位真係

我鍾意創意寶....

真心幫唔落 佢自己都知時日無多 無曬火

你睇入直路前都唔走係度等就知毫無智慧...

下場換件細巫 炒飯又執一場

睇下火車呢場點處理先

多謝 創意寶重p..

火車起碼入彎之前識搵定位抽出黎....

拿拿聲fing出去自己追 good la

應該要破month high la

喜盈盈 冇眼睇 又慢閘...

執左場 等下先啦

唔緊要 唔計贏唔贏 創意寶內檔證明5班有分...冇中伏

追下火車先

試下小注潘狗p...

poly真係專爆呢d

隻水野朝陽咁樣褪法益哂poly

上場三疊再跟前近到 今場再蝕d 4疊入彎咁都贏....

神乎其技馬試正 但咁場場俾佢引都唔係辦法...

又俾佢引到 今次有p了

好撚多場合要放棄雷西...佢都痴撚線 跑緊乜...

7場星運判官我睇會變身

三幻not a尖

ok, 30kdream

俾台🐶D7ME IS 香港屁孩

四清係屁孩台狗就連精蟲都唔係

龍馬到底會不會玩

潘狗今晚唔去馬

痴撚線...3檔三疊外遊...返黎有追勢....寫個服字....

嘩....

納爆

今晚會唔會反高潮架

日日都升

瘋清lor

FC ar

1h今日國做埋個高低雙底款
轉身想追116唔用市價買就一去無回頭

我平黎做咩

uon9

又話 一條SUM撐瘋GOR

佢講爆左倉果下我真係驚...

之後咪講返話十張轉三張

雖然我都平佐一半call

燈力黎講
黑田
瘋哥
邊個勁d?

接住一定到屎神
7月DB!💡都唔差

尼兩日D 權倉冇咩邊個位有大性交, 係唔係代表之後會冇方向係到磨

可能等聽日呢

劍指衫幻發

睇淨倉就 C 上到去 296 298
P 就 292

大佬 啲大戶 收爐放聖誕假啦
仲開倉咩

魚肉腸啊.......

咁快已經轉到去最低292結
之前重話試270

都唔知點開倉...

轉身快過師父

瘋哥無得輸

瘋哥俾人夾足一千點，當之無愧

呢期瘋哥太強

嘩又一棍...

空軍統帥龍馬4清一話十二月唔見270
又有瘋清強襲
個個仲唔轉身咩

BC 上水笑廢淡就知咩事啦

聽日反轉星期4利平倉
有低位又唔收穿291就sleep body call啦

288果陣夠話佢放左69係到啦，結果咪落到去281生多條鳩出黎

不過而家BC69準備食川味上海大籠包啦

uicy is💡